台灣人 Assemble !

台灣人其實有無興趣舉辦六市遊行？可以分開不同日子每個市輪流舉辦。

A Message from Hong Kong People

唔好意思，借一借位～

解放軍係10分鐘之內就可以落黎香港
美國可以一夜之間取消香港關係法
隨便一樣野都足以致命
令所有外資撤退，港元急速貶值

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

721